人生冇意義了

same原本個世界圍繞住佢轉

.

外面好光 好想返屋企

邊個先

咩光

死毒撚

太陽光

你都係

你係吸血鬼？